基道中學internal transfer

有冇人知平均分先轉到Eng Li?
本身讀緊中國文學想轉

讀Eng Li其實最好真係得基中

可能最易都係quit一次再考返入去
但好似會有penalty

5級以上100%

同胞

中國文學唔好讀咩

作長短文都作死人

轉去基道串學啦

巧難tran